林鄭：唔撚會成立獨立調查研究會 監警會夠獨立架啦

一百七萬人和平示威都係唔撚理你呀
吹呀

Set Deadline,衝佢老尾

好呀
岩岩仲驚佢會有其中一兩個訴求

共產黨好波

根本唔諗過會理你
話知你和理非百七萬人上街

就係你委任先唔撚信你呀仆街

柒婆繼續支持呢埸運動

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

Diu kui Lo mei
都話監警會冇法庭號召力

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

林鄭：係愛呀

法庭傳召犯人/證人權力呀Ching

仆街政府

屌你咩
答支那狗就答得咁開心

死7婆,又唔撚回應香港人訴求